【醫院槍擊】芝加哥急症室爆槍擊 1警員2醫院員工慘死

美國芝加哥一名槍手周一在一間醫院槍傷4人，包括一名警員和兩名醫院職員，當地傳媒引述消息指3人經搶救後不治，餘下的1人亦情況危殆；此外，警方證實槍手死亡，未知他是自殺還是被擊斃。

事發於慈愛醫院（Mercy Hospital）。當地傳媒報道，一名女子和一名警員先後在停車場和醫院內中槍。槍手可能也被開槍擊傷。

傳媒引述目擊者表示，聽到多響槍聲，然後見到槍手向地上一人連開多槍，警員到場與槍手駁火，槍手向地上傷者開槍後走入醫院內，再連開多槍。

當地電視台片段顯示，醫院內的人高舉雙手，疏散到院外停車場。

美國霍士新聞／《紐約郵報》

醫院內的人高舉雙手，疏散到停車場。

慈愛醫院，LEFT 4 DEAD